做愛個陣，遇過咩情況令你軟晒冇mood?

1。對方死魚，黑口黑面，又唔出聲
2。一路插佢，一路幫佢打，問佢想唔想咁快出，佢答：是但啦，即時軟晒
3。對方坐蓮，見到佢條腰幾條車軚一節節

老細打嚟

陽痿

互相含住嘅時候，佢居然先嘔白泡，公平咩？

最後我決定先射為快，唯快不破

第2樣

射咗

一路插佢，一路幫佢打

對方太靚仔，自己自卑覺得襯唔起佢

第3樣 比肥仔坐爆

坐蓮，見到佢訓底條腰幾條車軚一節節

gay遇處處

入未牙？

肥仔條腰唔靈活，唔舒服的

我做愛好少睇樣
重點係夠唔夠淫

當然樣唔可以太衰
最起碼令我硬到

先射為快，唯快不破，ok?

喂呀

嗌痛囉

佢痛真係唔好夾硬黎
唯有做多陣前戲

佢含住我 我又含住佢

佢幫我含嗰陣冇扯

我幫人含都未必次次扯
除非對方真係好淫

抽筋

有冇屌到硬矖？

被屌同屌人都試過

見到condum 有屎

Gay遇處處

Gay

兩個都軟曬

想同樓主試下

利申：非gay 只做1仔

樓主點可以互含而望到對方？

佢娘親敲門

第一次唔識幫手打飛機 以為大力chok就得

搞到好撚痛

點解我會入咗嚟

放屁

臭

嗌錯名

可唔可以唔好再有gay post

死魚又催催貢 幾靚都假

我都試過
俾佢打完包皮邊緣腫咗幾日

利申：飛機

底褲有屎跡

後入聞到屎味

西面
唔耐煩

呢個真，所以0仔要做好事前清潔

帶套

搞搞下扮呀旺講洞房

唔想咁快射，然後諗啲負面嘢，最後越諗越多嘢，落床走撚埋

臭閪

快過我射

電視大大聲播起五糧液個廣告 世界的五糧液 之後兩個大笑咗幾分鐘

試過黎m忍唔住 入左去崔番黎見到血棒當堂縮o左
當初以為自已頂得順 高估o左自已

hi auntie

一翻開包皮勁多鳩屎
佢仲好意思叫我含

肯定勁臭

個女行左入黎跟手一個枕頭車落我塊面到

急尿
對方太濕
抽得太出，再入又太快搞到撞牆

插插下我未射....佢就射左

一撚定係打完飛機唔洗鳩個d

其實好難可以洗得乾淨

0仔真係好偉大，要愛惜0仔

可惜冇0仔愛我

1.屌人果陣聞到屎味
2.屌到個好鬆既屎眼
3.含到條臭撚
4.比人口爆,然後吐出黎既精勁黃
5.對方呼呼喝喝
6.口臭

仲有，對方夾硬禁低我個頭，要我幫佢含
我會即刻發脾氣走

this

你純1 ?
可能我係10
如果岩玩又逼我幫佢含
我會好hi

遇到好搭糖既，我做0都ok （雖然冇乜點遇過）
我諗算係10偏1掛

可能我本身對住0仔都會好溫柔
其實係咪好多0仔都想對方粗暴啲

好多1/0仔

前戲既時候上下其手 點知摸到碌尻

想唔想對方粗暴
都係睇人啫
可能粗暴=man?
溫柔有溫柔既好

你係唔鍾意幫人含
定係
唔鍾意比人逼含

屌屎忽真係接受唔到

好想試下屌0仔，大大力屌

扑扑下叫我快啲轉工
屌你老母我夠想轉啦
搵撚左幾個月都未轉到工已經夠煩夠大壓力
依家又要做緊份唔想做嘅閪工又低人工
咁大個仔扑野都未試過扑扑下the皮
嗰次即刻軟撚左
之後嗰一個月直頭野都唔想扑

屌慣屎忽，一屌閪就即軟

老母敲門

屌你又係gay post

做做下條女問我有無睇新聞

個腦即刻響起香港早晨首主題曲

平時出街都唔覺咁多Gay老

你試吓出街搞吓人碌鳩，好多都即刻扯仲會引你摸多幾吓，8成男人都係咁

條女啜春袋肉緊過頭啜到痛，然後突然縮晒，好似俾人踢春咁痛

我好樂意幫人含 ，但唔鍾意人逼我含

1.老婆成日扑緊野個時講東講西講事非

2.夜晚扑野唔比開燈不突止仲一定要用被蓋住 好似要我念力打丁咁

急屎

第2點
扑親都好撚怕羞 驚比我見到佢個淫樣 搵張被笠住個頭
即刻冇晒Feel

屌你老母你班社會垃圾死gay佬
自己係屋企屌屎忽屌撚死都冇人理你 咪撚講到好似好撚威咁

叫ex個名
到底當我係咩 鴨啊？
鴨都起碼有錢收啊！
每個月仲要洗錢係佢到

傻啦佢廢事見到你個樣渣 其實佢幻想緊同彭于晏做愛

Roommate開門

AA波

Gay post